撐警個班僞人 錢就你搵 苦就我地受

屌你老母死全家啦

個個都講埋啲差唔多嘅嘢㗎喇依家

譚伯

叫佢個死鬼屎忽仔快啲死番大灣區唔好留係英國

譚曉風幾時死全家？